有無可能過到所有whatsapp記錄去新電話

由Android 轉去IPhone
試過back up 落iCloud 再係iPhone down落黎
但淨係去到2015就無了

點先可以轉到所有記錄去新電話
好多回憶

backuptrans

csl 客戶可以打電話去預約 轉whatsapp 資料